特首稱不會隨便回應港人解除檢疫訴求 冀內地居民放心

香港特首?

林鄭月娥回應內地傳媒問到，內地很多反對放寬豁免14天檢疫安排的聲音，她回應，現時中港兩地需要14天檢疫安排，是為老百姓健康而設，兩地政府必須要在保障人民健康的前提下，才會解除14天檢疫的安排，香港不會因為經濟理由，隨便回應香港居民的訴求，不理會內地人民的健康，希望內地居民放心。

on 9

真係痴鳩線

我冇呢個訴求喎
你咪封撚到死果日囉

算啦 佢講野無人理

連支那人都唔想香港通關

exact柒ly

內地居民請放心

同胞放心吧，港灿不会来

佢意思係
香港人唔可以免檢去支那
支那人就黎可以免檢去香港

其實我唔撚想知
亦唔撚關心
可唔可以以後唔好報佢啲野

明明之前好似係香港人唔想

大陸人既特首

我既訴求係永續檢疫

都好
等d呀叔冇得返去叫雞

因為大陸新聞出到香港疫症橫行無皇管咁

結果吹大咗

搞港獨

其實早幾日已經放風話放大陸人黎香港了

冇吹大到喎真係 搞咁撚耐都截唔到隱形傳播點

其他地方既人放唔放心關我撚事

係咪曲線黎

佢啲分化手段愈嚟愈高招，連我大愛國撚都開始想搞港獨

中國特首

雖然大部分香港人冇呢個訴求， 但佢用呢種說法， 佢返到黎香港諗住點同旅遊酒店業界講？

佢成段個語感係大陸人優先， 香港人係次一等

香港不會因為經濟理由，隨便回應香港居民的訴求

旅遊業又要好嬲好嬲了

真係好特首黎
又顧及支那人民需要
又幫手建設民主中國，為支那人引入選舉制度

柒婆只愛雜種

講左就係嫁啦 唔好唔做呀

傻撚晒

我仆你個街 你個撚屌獸真係死10次都唔夠

支持香港拆關 兩地人民通行無阻

記者等佢返嚟問佢啦，香港居民都擔心佢哋落嚟免檢疫，會唔會回應香港人健康訴求？

陰啲陰啲改歷史
改到個武肺病毒源頭係香港

成日幻想d訴求出黎再變成真實

老百姓 屌佢老母支那化

港人解除檢疫訴求

強烈支持永久檢疫

內地居民請放心 我們沒事

內地特首.....

蜘蛛：我可以任意無套中出你，但你唔可以中出翻我喎

但香港人交稅出糧俾佢鄭女士等天收

屌你老母賤種狗

收皮啦, 香港人一直係想要封關

咁我又唔擔心喎，支那狗對自己的狗種一樣咁閪佢地黎完香港之後返上去一樣要14日，14日萬四蚊，政府唔撚割韭菜？

講到而家個香港好似疫區咁
肯定遲 d 會話源頭嚟自香港

訓咗無睇，想問之前醫護為咩罷工？

持續封關，上水快光復了

佢地實有辦法嚟，咁撚多人免檢
仲有偷渡嚟個 d 呢

你咪唔撚好開囉

強烈支持永久封鎖邊境

佢地深知自己冇民意認受性，唔係老吹可以點，成日”有民意認為”、”我哋接到投訴”、”有個老婆婆同我講”

藍屍

宜家國際已經當咗香港一國一制，佢咁做同沙士當時效果係不同，香港唔係中國咩

全靠坐大飛上去玩嗰班撚樣

只維持內地人健康 咠香港健康。。。。。

香港人都唔理 理左大陸人先
原來奶阿爺都唔夠 要奶埋D大陸仔先夠飽

後左好多啦，出一轉sogo

仲好，多謝大陸手足
無人想去

wfc

係咩，我身邊冇呢啲人，最好封到2064

香港真係好危險 你地千祈唔好落黎

矮民到 個deal完全唔平等
你就唔擔心人帶病落黎，但就驚你有野惹到上面
作為特首可以咁理直氣壯簡直陰莖

不過我唔會用唔care

總之乜都係香港人錯，生存喺香港係原罪

佢不嬲都係咁諗
而且支那種係可以隨便論香港政事 即係香港比支那賤民更低等

都冇人期望條臭閪八婆應我淨係想佢死/生不如死啫

另一面就話放大陸人落黎唔駛隔離

真正cls

如果你唔想佢通關
就應該講 我好想通關呀求吓你
咁先得

咁就好
話之你將支那肺炎改做中國香港肺炎

仲有人睇佢新聞先好笑，根本當佢透明就啱，以後佢嘅新聞唔洗播